% !TEX root = ../notes_template.tex
\chapter{Estimación de la incertidumbre}\label{chp:estimacion_de_la_incertidumbre}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{}
\minitoc

\section{La GUM}



\chapter{Magnitud de acústica}
\minitoc
\section{Procedimiento PC-023: procedimiento para la calibración de sonómetros}


\chapter{Magnitud de caudal}
\minitoc
\section{Procedimiento ME-009: Procedimiento para la calibración de caudalímetros de gases}



\chapter{Magnitud de gases}
\minitoc

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%gls example
%\begin{itemize}
	% \item \glsxtrshort{gcd};
%	\item \Gls{gcd}; \acrlong{gcd}; \acrshort{gcd}; \acrfull{gcd}
%\end{itemize}

% \end{minipage}
% \end{center}